[台測][粵語][睇住高達砌模型]Gundam 0083 星塵回憶

機動戰士高達0083：星塵回憶錄

一年戰爭完結後三年，基於地球聯邦軍重建計劃而被提議的「高達開發計劃」開始執行，其中兩台原型機RX-78GP01與RX-78GP02A為了進行性能測試而搬運至澳大利亞&quot;特林頓&quot;基地。吉恩殘黨查知此項計劃，於是襲擊基地企圖奪取裝載有核彈的GP02A。曾經被稱為「所羅門的惡夢」的吉翁軍王牌駕駛員阿納貝爾·賈圖少校成功的搭上了GP02A，但是在企圖脫離的GP02A面前，新手測試駕駛員浦木宏駕駛了GP01攔阻，揭開了宇宙世紀0083年迪拉茲紛爭的序幕。